黃心穎幾姐妹都冇個好

食煙爛蒲講粗口
偷食

好過你個乞衣仔食屎

關你撚事咩
儲錢買你嘅不死鳥褸啦乞衣仔

我：你食撚左煙未
你： 我食左屎啦

去開美國生活. 就是爽...
出來WET . 最基本, 食煙, 飲酒.
部份人食大麻.

女仔食煙，真係不了

佢家姐幾廿歲人，節目成日扮cutie

離咗婚又去蒲過 講明要嫩口

再婚的話一定要靚仔

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

你條柒頭都冇樣好啦